足球係咪觀賞性最高既運動?

射入大炒又有得討論
射唔入都有排笑

根本睇左就嬴

悶過冰壺

乒乓波先係

睇班人追住個波踢黎踢去好好睇？

唔識打都覺得好好睇好刺激

我睇女排

睇下同咩比較啦

沙灘排球先係

一隊成場都唔超過10次射門,入波平均都唔夠三球

草地滾球好睇好多

睇佢地猜波悶到訓著

真男人嘅運動

觀賞性︰

籃球 > 羽毛球 > 網球 > 桌球 > 排球 > 乒乓球 > 欖球 > 棒球 > 冰曲 > 足球 > 手球 > 高爾夫球 > 保齡球

出黎啦玩具撚

識好多野

女排

幾時見過職業比賽會有班人追住個波？
平行時空？

快得濟

跑馬先係

覺得羽毛球正好多，特別係千年老二對林單咁啲比賽，睇到個人都郁埋

足球成場傳黎傳去 又出界
一個人平均掂到粒波都唔知有無5分鐘

笑料黎講應該無一樣運動夠足球多

電競先係

觀賞性︰

2籃球 > 6羽毛球 > 5網球 > 3桌球 > 8排球 >9 乒乓球 > 7欖球 > 10棒球 > 12冰曲 > 1足球 > 11手球 > 13高爾夫球 >4 保齡球